[認真post]想識啲知己好友,有咩途徑

人愈大 知己愈少 想識個知心嘅朋友都難 有咩途徑

tg我

你男定女 唔好呃我友情

我曾經都有1 2個肯講心底話俾佢地聽嘅朋友
但可以都相繼因事而失去左聯繫

而家好多時都係一個人收收埋埋

tg 我
我可以同你傾心事
真心事

男

唔理對方男定女啦 放個tg 出嚟啦

darko_ddarko

男女都歡迎

same

我tg skylove2046

淨係想識個有共同興趣有話題 男女都得 現實搵唔到

Tg?

個tg打錯

我內外 唔識開話題

向*

識我